\beginsong{Voci per cantare}[by={A. Travaglini -- G. Carletti -- M. Vecchi -- E. Pietrelli -- Y. Cilloni}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D- | B& | F | C] \rep3
\endverse

\beginverse
La mia \[D-]voce arrive\[B&]rà
al di \[F]{la del} tuo si\[C]lenzio
\chordsoff
al di \[D-]{la del} crede\[B&]re
di tro\[F]vare un senso al \[C]tempo.
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[D- | B& | F | C]
\endverse

\beginverse\chordsoff
La tua mano arriverà
anche se hai le braccia stanche
anche se ti senti vuoto
ma la vita è più importante.\smallskip
\chordson
Guarda \[B&]{la tua} vita è \[F]lì
non la\[C]sciarla andare
prendi\[G]{la per} mano
oltre i \[B&]muri e le pa\[F]ure
\[C]vivi.
\endverse

\beginchorus
Nelle \[D-]strade di pa\[B&]ese
mille \[F]voci per can\[C]tare
\chordsoff
insieme nelle piazze
e potremo anche danzare.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[D- | B& | F | C]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Questo canto servirà
ad illuminare il cielo
a cercare nella notte
passi lenti al tuo sentiero.\smallskip
Guarda la tua vita è lì
non lasciarla andare
prendila per mano
oltre i muri e le paure
vivi.
\endverse

\beginverse*\chordson
{\nolyrics\[G- | G-] \rep2}
\[G-]Passo dopo passo
ogni pen\[B&]siero
può cambiare il tuo de\[C]stino
\[G-]credi nella forza
del ri\[B&]spetto
segui sempre il tuo cam\[C]mino.
\endverse

\endsong
